用麥記送餐服務比幾多貼士好

岩岩個mk 妹企到賴死唔走

圖

唔比

俾咩tips
窮撚食m 記仲要俾tips

外賣已經貴咁多，仲俾

點樣賴死唔走法?

係咁扭屎忽，又烏低身咁

金鐘M記毒撚

錫啖當無數啦

係咁簡單就好，而家佢企隔離望住我上連登

直接問下佢how much la

用張10蚊紙包住自己條撚叫佢攞

屌你
唔撚係要張老麥收據圖啊
係要條女張圖啊